# Занятие 8 - Database
нужно знать перед занятием:
- SQLiteOpenHelper.
- SharedPreferences
- local Storage


### домашка:
Список списков покупок)) У каждого списка покупак есть n количество покупок с чекбоксами, общее описание, картинка
возможность с переключением базы данных (SQLite/Firebase)? , без их синхронизации.
### задание со звездочкой:
  - регистрация с Firebase
  - синхронизация баз данных
  - Еще одна БД на Realm
  - 
